\section*{Chili-Süßkartoffel-Kumpir}
\ihead{}\chead{Personen:2}\ohead{}
\ifoot{Vorbereitungszeit:}\cfoot{}\ofoot{Kochzeit:\SI{15}{min}}
{\Large Zutaten}
\begin{multicols}{2}
\begin{itemize}
    \item \num{2} Süßkartoffeln
    \item \num{1} Dose stückige Tomaten 
    \item \num{1} Dose Kidneybohnen
    \item \num{1} Knoblauchzehe
    \item \num{1} Paprika
    \item \num{1} rote Zwiebel
    \item \SI{125}{g} Kirschtomaten
    \item \SI{4}{g} mexikanisches Gewürz (evtl. Chili, Cayennepfeffer)
    \item \SI{125}{g} Kirschtomaten
    \item \SI{2}{g} geräucherte Paprika
    \item \SI{50}{g} geriebener Käse
    \item \SI{150}{g} saure Sahne
    \item \num{1} rote Chilischote
    \item Salz, Pfeffer, Olivenöl, Butter
\end{itemize}
\end{multicols}
\noindent
{\Large Zubereitung}\\
\\
\textit{Vorbereitung:} Ofen auf \SI{200}{\celsius} Umluft vorheizen.\\\\
Süßkartoffel backen: Ungeschälte Süskartoffel längs halbieren, vorsichtig mehrmals durch die Schale mit der Gabel einstechen, und die aufgeschnittene Seite mit Öl, Salz und Pfeffer würzen.
Mit der Schnittseite nach unten auf ein mit Backpapier belegtes Backblech legen.
Auf mitterer Schiene im Backofen \SIrange{30}{35}{min} backen, bis sie weich sind. 

Gemüse schneiden: Zwiebel abziehen, die eine Hälfte in dünne Ringe schneiden, den Rest grob würfeln. 
Paprika halbieren, entkernen und Paprikahälften in \SI{1}{cm} breite Streifen schneiden. 
Kirschtomaten, Zwiebelringe und Paprikastreifen mit \num{1} EL Öl, rauchigem Gewürz, Salz und Pfeffer marinieren. 

Gemüse backen: Zwiebelringe und Paprikastreifen zu den Süßkartoffeln geben und während der letzten \SI{15}{min} mitbacken, bis das Gemüse weich ist.
In den letzten \SI{5}{min} die Kirschtomaten mitbacken.
Knoblauch abziehen.
Chili längs halbieren, Kerngehäuse entfernen und Chilihälften fein hacken.

Chili beginnen:\num{1} EL Öl in einer großen Pfanne bei mittlerer Hitze erwärmen, Zwiebelwürfel darin \SIrange{4}{5}{min} anbraten. 
Knoblauch dazupressen und gehackte Chili nach Belieben zuegebn.
Alles \SI{1}{min} weiterbraten.
Gehackte Tomaten und mexikanische Gewürze zu den Zwiebeln geben und ca \SI{15}{min} köcheln lassen, bis die Sauce leicht eingedickt ist. 
Mit Salz und Pfeffer abschmecken. 

Dip und Bohnen vorbereiten: Kidneybohnen in ein Sieb abgießen und mit Wasser abspülen bis es klar durchläuft.
\SI{5}{min} vor Ende der Garzeit Kidneybohnen zum Chili geben und mit Salz und Pfeffer abschmecken.
Saure Sahne mit Salz und Pfeffer vermischen.

Anrichten: Nach dem Backen die Süßkartoffelhälftem umdrehen, \num{1} EL Butter und Kse darüber verteilen und das Innere mit der Gabel zerdrücken. 
Süßkartoffelhälften auf Teller geben, Chili darauf verteilen und Ofengemüse darauf anrichten und mit Sauerrahmdip genießen. 