\section*{Gebratene Gnocchi mit Ofenzucchini}
\ihead{}\chead{Personen:2}\ohead{}
\ifoot{Vorbereitungszeit:}\cfoot{}\ofoot{Kochzeit:\SIrange{25}{35}{min}}
{\Large Zutaten}
\begin{multicols}{2}
\begin{itemize}
    \item \SI{400}{g} frische Gnocchi
    \item \num{1} Knoblauchzehe
    \item \SI{50}{g} getrocknete Tomaten
    \item \SI{100}{g} Frischkäse
    \item \num{1} Zucchini
    \item \SI{20}{g} geraspelten Hartkäse
    \item \SI{20}{g} Haselnüsse
    \item Salz, Pfeffer, Paprika/Gewürze nach Belieben, Olivenöl, Wasser
\end{itemize}
\end{multicols}
\noindent
{\Large Zubereitung}\\
\\
\textit{Vorbereitung:} Ofen auf \SI{200}{\celsius} Umluft vorheizen.\\
Zucchini backen: Enden der Zucchinie abschneiden und Zucchini in \SI{0.5}{cm} dünne Scheiben schneiden.
Zucchinischeiben auf einem mit Backpapier belegten Backblech verteilen.
Mit Salz, Pfeffer, Paprika/Gewürzen nach Belieben und \SI{1}{EL} Öl würzen und etwa \SI{15}{min} backen bis die Zucchini weich ist.

Haselnuskerne rösten: In einer großen Pfanne Haselnusskerne ohne Fettzugabe bei mittlerer Hitze rösten bis sie fein duften.
Dann herausnehmen, kurz abkühlen lassen und grob hacken. 
Haselnusskerne beiseitestellen. 

Tomatencreme mixen: Knoblauch abziehen.
Getrocknete Tomaten grob hacken und mit Frischkäse, Knobluach und \SI{100}{ml} Wasser in ein hohes Rührgefäß geben. 
Mit einem Pürierstab zu einer glatten Sauce mixen. 
Mit Salz und Pfeffer abschmecken. 

Gnocchi anbraten: In einer großen Pfanne \SI{1} EL bei mittlerer Hitze erwärmen, Gnocchi darin \SIrange{8}{9}{min} anbraten, gelegentlich umrühren, bis sie knusprig und leicht gebräunt sind.

Gnocchi vollenden: Sauce zu den Gnocchi zugeben, alles gut vermischen und Sauce etwa \SI{2}{min} einköcheln lassen bis die Sauce ein bisschen eingedickt ist. 
Gnocchi mit Salz und Pfeffer abschmecken. 

Anrichten: Gnocchi auf Teller verteilen und mit gebackenen Zucchini, geraspeltem Hartkäse und Haselnusskerne toppen.