\section*{Gratinierte Hähnchenbrust mit Hirtenkäsefüllung}
\ihead{}\chead{Personen:}\ohead{}
\ifoot{Vorbereitungszeit:}\cfoot{}\ofoot{Kochzeit:\SI{50}{Min}}
{\Large Zutaten}
\begin{multicols}{2}
\begin{itemize}
    \item \SI{250}{g} Hähnchenbrustfilet
    \item \SI{100}{g} Hirtenkäse
    \item \SI{20}{g} geriebener Hartkäse
    \item \SI{10}{g} Petersilie
    \item \SI{600}{g} vorwiegend festkochende Kartoffeln
    \item \SI{50}{g} Ajvar
    \item \SI{100}{g} Joghurt
    \item \num{1} Zucchini
    \item \num{1} Knoblauchzehe
    \item Öl, Honig
    \item Salz, Pfeffer, Gewürze
\end{itemize}
\end{multicols}
\noindent
{\Large Zubereitung}\\
\\
\textit{Vorbereitung:} Ofen auf \SI{200}{\celsius} Umluft vorheizen.\\
Kartoffeln und Zucchini in etwa \SI{3}{cm} große Stücke schneiden und Knoblauchzehe abziehen.
Petersilienblätter fein hacken und die Hälftte mit dem Hartkäse vermengen.
Kartoffeln und Zucchini in eine große Schüssel geben, Knoblauch hinzupressen (orientalisch) würzen und mit \num{1} EL Öl, sowie Salz und Pfeffer vermengen. 
Gemüse auf einem Blech mit Backpapier verteilen und für SIrange{25}{30}{min} backen, bis das Gemüse weich ist.
Die Hähnchenbrüste seitlich einschneiden, von allen Seiten ebenefalls (orientalisch) würzen und mit \num{2} fingerdicken Stiften des Hirtenkäses füllen.
Hähnchenbrüste in eine Auflaufform legen, die Petersilie-Hartkäse-Mischung darüber verteilen und in den letzten \SIrange{18}{20}{min} unter dem Gemüse mitbacken. 
Für die Avjar Sauce den restlichen Hirtenkäse, Joghurt, Ajvar und \num{1} TL Honig vermengen und mit einer Gabel zerdrücken bis eine cremige Sauce entsteht. 
Abschließend alles gemeinsam anrichten und genießen. 
