\section*{Hackbällchen in Senfsoße}
\ihead{}\chead{Personen:2}\ohead{}
\ifoot{Vorbereitungszeit:}\cfoot{}\ofoot{Kochzeit:\SIrange{30}{40}{min}}
{\Large Zutaten}
\begin{multicols}{2}
\begin{itemize}
    \item \SI{25}{g} Semmelbrösel
    \item \num{1} Zwiebel
    \item \SI{300}{g} Hackfleisch, gemischt
    \item \SI{150}{g} Basmatireis
    \item \num{1} Porree
    \item \num{1} Karotte
    \item \SI{200}{g} Sahne
    \item \SI{17}{g} körniger Senf
    \item \SI{10}{ml} mittelscharfer Senf
    \item \SI{4}{g} Rinderbrühe
    \item \SI{10}{g} Schnittlauch oder glatte Petersilie
    \item \SI{8}{g} Honig
    \item Wasser, Öl, Salz, Pfeffer, Butter
\end{itemize}
\end{multicols}
\noindent
{\Large Zubereitung}\\
Zu Beginn: Karotte schälen und grob raspeln.
Porree der Länge nach halbieren und nur den weißen und hellgrünen Teil in feine Streifen schneiden.
Zwiebel abziehen und in feiner Würfel schneiden.
Petersilie fein hacken bzw. Schnittlauf in feine Röllchen schneiden.

Reis kochen: Reis in einem Sieb mit kaltem Wasser so lange abspülen, bis dieses klar hindurchfließt.
In einen großen Topf \SI{300}{ml} Wasser füllen, leicht salzen und einmal aufkochen lassen.
Reis, Porree und Karottenraspel darin bei niedriger Hitze etwa \SI{10}{min} abgedeckt köcheln lassen. 
Dann den Topf vom Herd nehmen und mindestens \SI{10}{min} abgedeckt ziehen lassen.

S0ße vorbereiten: In einem hohen Rührgefäß \SI{50}{ml} Wasser, Sahne, Rinderbrühpulver, körnigen Senf und Honig gut vermischen, sodass keine Kümpchen mehr vorhanden sind. 

Bällchen formen: In einer großen Schüssel Hackfleisch, Zwiebelwürfel, Semmelbrösel, Petersilie, mittelscharfen Senf, Salz und Pfeffer gut mit den Händen vermengen. 
Aus der Hackfleischmenge etwa \num{12} Bällchen formen. 
In einer großen Pfanne Öl erhitzen und Hackbällchen \SIrange{2}{3}{min} rundherum scharf anbraten.
Anschließend Hackbällchen aus der Pfanne nehmen und das Fett wegschütten. 

Für die Soße: Die Pfanne auswischen und mit dem Sahnemix ablöschen. Soße einmal aufkochen und mit Salz und Pfeffer abschmecken. 
Angebratene Hackbällchen in die Soße geben, Hitze reduzieren und alles \SIrange{5}{8}{min} gar ziehen lassen.

Anrichten: Nach der Ziehzeit Gemüsereis mit einer Gabel ein wenig auflockern. Nach Belieben noch \num{0.5} EL Butter unterheben. 
Reis auf Teller verteilen. 
Hackbällchen und Senfsoße dazu anrichten.
Mit Schnittlauch bestreuen und genießen.  