\section*{Hähnchen Katsu mit Karottenreis}
\ihead{}\chead{Personen:2}\ohead{}
\ifoot{Vorbereitungszeit:}\cfoot{}\ofoot{Kochzeit:\SI{40}{Min}}
{\Large Zutaten}
\begin{multicols}{2}
\begin{itemize}
    \item \SI{150}{g} Reis
    \item \SI{250}{g} Hähnchenbrust
    \item \SI{20}{g} Pflaumenmus
    \item \SI{25}{g} Sweet-Chili Sauce
    \item \SI{30}{g} Pankomehl 
    \item \SI{50}{ml} Teriyakisauce
    \item \num{1} Karotte
    \item \num{1} Gurke
    \item \num{1} rote Chilischote
    \item \num{1} Limette
    \item Mayonnaise und Mehr für die Panade
    \item Salz, Pfeffer, Olivenöl
\end{itemize}
\end{multicols}
\noindent
{\Large Zubereitung}\\
\\
\textit{Vorbereitung:} Ofen auf \SI{180}{\celsius} Umluft vorheizen.\\
Karotte schälen und grob raspeln, Reis unter kaltem Wasser abspülen.
\SI{300}{ml} Wasser mit \num{0.25} TL Salz in einem Topf erhitzen, Reis und Karotte hineinrühren und etwa \SI{10}{min} abgedeckt köcheln lassen.
Anschließend Topf vom Herd nehmen und weitere \SI{10}{min} ziehen lassen.\\
Enden der Gurke abschneiden udn Gurke in sehr feine Streifen schneiden.
Chili halbieren, entkernen und in Streifen schneiden, Limette vierteln.
In einer großen Schüssel Gurkenscheiben mit Sweet-Chili Sauce und dem Saft aus 2 Limettenspalten mischen. 
Nach Geschmack Chili dazu geben und miteinander vermengen.\\
\num{2} EL Mehl auf einen Teller geben, Pankomehl auf einen zweiten Teller geben.
Hähnchenbrustfilets im Mehl wenden, anschließend mit der Mayonnaise vermengen und zuletzt runderhum in das Pankomehl drücken und damit panieren.
In einer großen Pfanne \num{2} EL Öl erhitzen un das panierte Hähnchen von jeder Seite etwa \SI{2}{min} goldbraun braten.
Danach auf ein mit Backpapier belegtes Backblech legen und im Ofen weitere \SIrange{12}{14}{min} backen.\\
Für die Sauce Teriyakisauce, Pflaumenmus und Saft von \num{1} Limettenspalte und \SI{100}{ml} Wasser in die große Pfanne geben und eindicken lassen. 
Abschließend Reis mit der Gabel auflockern und mit der Hähnchenbrust, dem Gurkensalat und der Sauce auf Tellern anrichten.



