\section*{Hähnchenburger mit Parmesan}
\ihead{}\chead{Personen:2}\ohead{}
\ifoot{Vorbereitungszeit:}\cfoot{}\ofoot{Kochzeit:\SIrange{35}{45}{min}}
{\Large Zutaten}
\begin{multicols}{2}
\begin{itemize}
    \item \SI{34}{ml} Ketchup
    \item \num{2} Briochebrötchen
    \item \num{1} Tomate
    \item \SI{400}{g} Kartoffeln
    \item \SI{250}{g} Hähnchenbrustfilet
    \item \SI{20}{g} Parmesan
    \item \num{1} Salatherz
    \item \SI{12}{ml} Rotweinessig
    \item \SI{17}{ml} Mayonnaise
    \item \num{1} Karotte
    \item Salz, Pfeffer, Olivenöl
\end{itemize}
\end{multicols}
\noindent
{\Large Zubereitung}\\
\\
\textit{Vorbereitung:} Ofen auf \SI{200}{\celsius} Umluft vorheizen.\\
Burger zubereiten: Hähnchenbrustfile mit einem Messer waagerecht aufschneiden (aber nicht ganz durch) und aufklappen. 
Fleisch in eine große Schüssel geben, mit Salz, Pfeffer und weiteren Gewürzen vermischen.

Kartoffelspalten backen: Kartoffeln in Spalten schneiden und auf einem Backblech verteilen. 
Mit einem EL Öl, Slaz und Pfeffer vermischen und \SI{30}{min} im Ofen rösten.

Hähnchen garen: In einer großen Pfanne einen EL Öl erhitzen und die Hähnchenbrustfilets von jeder Seite \SIrange{3}{4}{min} anbraten.
In den letzten \SIrange{8}{10}{min} Hähnchenbrustfilets neben die Kartoffeln legen, mit dem Parmesan bestreuen und mitbacken.

Gemüse schneiden: \num{4} Salatblätter beiseite legen. 
Salat in Streifen schneiden. 
Karotte grob raspeln. 
Salat und Karotte zusammen mit Mayonnaise vermischen und mit Salz, Pfeffer und einem TL Essig abschmecken.

Burger vollenden: Ketchup würzen. 
Burgerbrötchen halbieren und auf einem zweiten Backblech \SIrange{2}{3}{min} aufbacken. 
Tomaten in Scheiben schneiden.

Burger anrichten: Etwas Kräuterketchup auf die Brötchenhälften streichen. 
Die Burgerunterseite mit je \num{2} Salatblättern und Tomatenscheiben belegen. 
Die Hähnchenbrustfilets zwischen die Brötchenhälften legen. 
Mit Kartoffeln und Salat anrichten. 
