\section*{Lasagne}
\ihead{}\chead{Personen:4}\ohead{}
\ifoot{Vorbereitungszeit:\SI{30}{Min}}\cfoot{}\ofoot{Kochzeit:\SI{70}{Min}}
{\Large Zutaten}
\begin{multicols}{2}
\textit{Fleischsauce:}
\begin{itemize}
    \item \SI{500}{g} gemischtes Hackfleisch
    \item \num{1} Zwiebel
    \item \num{2} Knoblauchzehen
    \item \num{1} Bund Petersilie
    \item \num{1} EL Tomatenmark
    \item \SI{800}{g} geschälte Tomaten 
    \item \num{1} Möhre
    \item Rotwein und Olivenöl
\end{itemize}
\textit{Bechamelsauce:}
\begin{itemize}
    \item \SI{500}{ml} Milch
    \item \SI{30}{g} Butter
    \item \SI{40}{g} Mehl
    \item Salz, Pfeffer, Zitronensaft, Muskat
\end{itemize}
\textit{Außerdem:}
\begin{itemize}
    \item \SI{300}{g} Lasagneplatten
    \item geriebener Käse
\end{itemize}
\end{multicols}
\noindent
{\Large Zubereitung}\\
\\
\textit{Vorbereitung:} Ofen auf \SI{180}{\celsius} Umluft vorheizen.\\
\textit{Ragout Bolognese:} In einem Topf das Olivenöl erhitzen.
Das Hackfleisch und die kleingeschnittene Möhre darin anbraten.
Die gehackten Zwiebeln und die gehackte Petersilie dazugeben.
Knoblauch in feinen Scheiben und Tomatenmark dazurühren und mitbraten.
Mit den Dosentomaten aufgießen, salzen und pfeffern. 
Rotwein nach Belieben beifügen.
Die Sauce mindestens eine halbe Stunde einkochen lassen. \\
\textit{Bechamelsauce:} Butter in einem kleinen Topf schmelzen und das Mehl mit dem Schneebesen unterrühren und hellgelb anschwitzen.
Die Milch in Schlucken dazugießen und die Sauce glattrühren. 
Die Sauce fast eine halbe Stunde lang auf kleiner Flamme köcheln lassen. 
Mit Salz, Pfeffer und Zitronensaft abschmecken. \\
\textit{Zubereitung der Lasagne:} In einer Auflaufform etwas Bolognesesauce verteilen, eine Schicht Lasagneplatten darauflegen.
Die Nudelschicht wieder mit Ragout und dann mit einer Schicht Bechamel bedecken. 
Anschließend wieder eine Schicht Nudeln, Ragout und Bechamel. 
So Schicht für Schicht die Form füllen. 
Die letzte Schicht sollte die Bechamel bilden. 
Mit geriebenen Käse bestreuen.
Die Lasagne etwa \SIrange{30}{40}{Min} backen. 
