\section*{Magic Cake}
\ihead{}\chead{Personen:}\ohead{}
\ifoot{Arbeitszeit: 30 Min}\cfoot{}\ofoot{Backzeit: 1h}
{\Large Zutaten}
\begin{multicols}{2}
\begin{itemize}
    \item \SI{120}{g} Butter
    \item \num{1} Vanilleschote
    \item \SI{500}{ml} Milch
    \item \num{4} Eier, zimmerwarm
    \item \num{1} Prise Salz
    \item \SI{150}{g} Zucker
    \item \num{1} EL Wasser
    \item \num{1} TL Vanilleextrakt
    \item \SI{110}{g} Mehl
    \item \num{1} EL Puderzucker
\end{itemize}
% \columnbreak
\end{multicols}
\noindent
{\Large Zubereitung}\\
\\
\textit{Vorbereitung:} Ofen auf \SI{155}{\celsius} Ober- und Unterhitze vorheizen.\\
Die Butter schmelzen und abkühlen lassen.
Vanilleschote längs halbieren und das Mark herauskratzen.
Milch mit der ausgekratzten Schote und dem Mark erwärmen, aber nicht kochen.
Die Eier trennen.
Zuerst das Eiweiß in einer fettfreien Schüssel mit der Prise Salz sehr steif schlagen.
Dann die Eigelbe mit 1 EL Wasser und dem Zucker hell-cremig schlagen.
Das Vanilleextrakt und die Butter zugeben und zuerst auf kleiner Stufe unterrühren und dann bei mittlerer Stufe unterschlagen.
Das Mehl in 3 Portionen unterrühren.
Die Vanilleschote aus der warmen Milch entfernen und die Vanillemilch unter langsamen Schlagen zugießen.
Jetzt den Eischnee mit einem Teigschaber vorsichtig in 3 Portionen unterheben. 
Nicht rühren, es müssen zum Schluss noch kleine Eischneewölkchen oben schwimmen.
Eine kleine 20er Springform komplett mit Backpapier auslegen.
Den Teig in die Form gießen und 5 Min. ruhen lassen.
Dann erst im vorgeheizten Ofen bei 155 °C Ober-/Unterhitze auf der 2. Schiene von unten 50 - 60 Min backen.
Der Kuchen ist ziemlich empfindlich deswegen nicht zwischendurch den Ofen öffnen.
Den Kuchen aus dem Ofen nehmen und auf einem Kuchenrost in der Form vollständig auskühlen lassen.
Dann immer noch in der Form über Nacht in den Kühlschrank stellen und fest werden lassen.
Dann erst die Springform entfernen und mit Puderzucker bestäuben.
