\section*{Mediterrane Fiorelle mit Kräuter-Käse-Bröseln}
\ihead{}\chead{Personen:2}\ohead{}
\ifoot{Vorbereitungszeit:}\cfoot{}\ofoot{Kochzeit:\SIrange{30}{40}{min}}
{\Large Zutaten}
\begin{multicols}{2}
\begin{itemize}
    \item \SI{300}{g} Fiorelli mit Pilzfüllung
    \item \num{1} Zucchini
    \item \num{1} gelbe Paprika
    \item \num{1} Knoblauchzehe
    \item \num{1} Zwiebel
    \item \SI{10}{g} Oregano \& Petersile
    \item \SI{40}{g} Parmesan
    \item \SI{200}{g} Sahne
    \item \SI{4}{g} Gemüsebrühe
    \item \SI{25}{g} Semmelbrösel
    \item Salz, Pfeffer, Olivenöl
\end{itemize}
\end{multicols}
\noindent
{\Large Zubereitung}\\
\\
Käsebrösel herstellen: Petersilienblätter grob hacken.
In einer großen Pfanne einen EL Öl auf mittlerer Stufe erhitzen.
Semmelbrösel, die Hälfte des geriebenen Parmesans und gehackte Petersilie zugeben und \SIrange{1}{2}{min} unter Rühren rösten bis die Käsebrösel goldbraun sind. 
Anschließend Brösel aus der Pfanne nehmen.

Gemüse vorbereiten: Zucchini grob raspeln.
Paprika halbieren und in \SI{1}{cm} dicke Streifen schneiden. 
Knoblauch abziehen und fein hacken.
Zwiebel abziehen und ebenfalls fein hacken. 
Blättchen vom Oregano abzupfen.

Gemüse braten: In der großen Pfanne einen EL Öl erhitzen udn Zwiebel darin etwa \SI{1}{min} glasig dünsten. 
Knoblauch, Zucchiniraspel und Paprikastreifen zugeben. 
Mit Salz und Pfeffer würzen und \SIrange{4}{5}{min} braten bis das Gemüse weich ist.

Fiorelli garen: Einen großen Topf mit Wasser füllen, salzen und einmal aufkochen lassen.
Fiorellei zugeben, Hitze reduzieren und \SIrange{3}{5}{min} köcheln lassen.
Anschließend Fiorelli in ein Sieb abgießen und dabei etwas Kochwasser auffangen.

Sauce vollenden: Sahne, Gemüsebrühe, zwei EL Kochwasser, restlicher Parmesan und Oregano zu dem Gemüse geben und alles \SIrange{1}{2}{min} kochen lassen.
Sauce mit Salz und Pfeffer abschmecken.
Fiorelli dazugeben und alles gut vermischen.

Anrichten: Fiorelli mit Gemüse auf tiefe Teller verteilen, mit Käsebröseln toppen und genießen.

