\section*{Penne mit Basilikumsauce}
\ihead{}\chead{Personen:2}\ohead{}
\ifoot{Vorbereitungszeit:}\cfoot{}\ofoot{Kochzeit:\SIrange{30}{40}{min}}
{\Large Zutaten}
\begin{multicols}{2}
\begin{itemize}
    \item \SI{250}{g} Penne
    \item \SI{200}{g} Sahne
    \item \SI{10}{g} Basilikumsauce
    \item \SI{4}{g} Gemüsebrühe
    \item \num{1} Schalotte
    \item \num{1} rote Spitzpaprika
    \item \num{1} Knoblauchzehe
    \item \SI{80}{g} geraspelter Parmesan
    \item \SI{10}{g} Pinienkerne
    \item \num{1} Zucchini
    \item \SI{50}{ml} Wasser
    \item Salz, Pfeffer, Olivenöl, Gewürze
\end{itemize}
\end{multicols}
\noindent
{\Large Zubereitung}\\
\\
\textit{Vorbereitung:} Ofen auf \SI{200}{\celsius} Umluft vorheizen.\\
Für das Gemüse: Wasser aufkochen lassen. 
Paprika und Zucchini in \SI{1}{cm} dicke Ringe schneiden. 
Knoblauch abziehen.

Gemüse backen: Zucchini, Paprika und Pinienkerne in einer Auflaufvorm verteilen. 
Knoblauch dazupressen.
Die Hälfte des Parmesan darübergeben.
Mit einem EL Öl, Salz und Pfeffer würzen.
Für \SIrange{15}{20}{min} backen.

Pasta kochen: Pasta bissfest garen.

Für die Sauce: Schalotte fein hacken. 
In einem hohen Rührgefäß Sahne, Basilikumblätter, Wasser, Brühe, restlichen Parmesan mit Gewürzen pürieren.

Sauce kochen: \num{1} EL Öl erhitzen. 
Zwiebel hinzufügen und etwa \SI{1}{min} anschwitzen. 
Mit Sahnemix ablöschen. 
Etwa \SI{1}{min} kochen.

Anrichten: Sauce zu der Pasta in den Topf geben. 
Auf Tellern anrichten und mit dem Ofengemüse toppen. 