\section*{Camembert-Sandwich mit Feigen-Zwiebel Relish}
\ihead{}\chead{Personen:}\ohead{}
\ifoot{Vorbereitungszeit:}\cfoot{}\ofoot{Kochzeit:\SI{40}{Min}}
{\Large Zutaten}
\begin{multicols}{2}
\begin{itemize}
    \item \SI{125}{g} Camembert
    \item \SI{50}{g} Feigenrelish
    \item \SI{17}{g} körniger Senf
    \item \SI{75}{g} Sahnejoghurt
    \item \SI{75}{g} Salatmischung
    \item \SI{15}{g} Pekanusskerne
    \item \SI{30}{ml} süßer Senf
    \item \num{1} Steinofenbaguette
    \item \num{1} rote Zwiebel
    \item \num{1} Apfel
    \item Öl, Weißweinessig, Honig
    \item Salz, Pfeffer
\end{itemize}
\end{multicols}
\noindent
{\Large Zubereitung}\\
\\
\textit{Vorbereitung:} Ofen auf \SI{200}{\celsius} Umluft vorheizen.\\
Zwiebel in feine Halbringe schneiden und mit Senf und Feigenrelish verrühren. 
Baguette halbieren und aufschneiden. 
Die oberen Hälfte mit \num{1} EL Öl beträufeln, mit der Zwiebelmischung belegen und für \SIrange{12}{14}{min} im Backofen backen.
Die unteren Hälften mit der Hälfte des süßen Senf zu bestreichen. 
Camembert in Scheiben schneiden und die unteren Hälften damit belegen. 
Apfel halbieren, Kerngehäuse entfernen, in feine Scheiben schneiden und mit dem Salat mischen.
Sahnejoghurt mit restlichem süßen Senf, \num{1} TL Honig, \num{1} EL Olivenöl und \num{1} TL Weißweinessig verrühren. 
Mit Salz und Pfeffer vermischen.
\num{2} EL von dem Joghurtdip unter den Salat mischen.
Käsebaguettehälften und Pekanusskerne in den letzten \SIrange{4}{5}{min} mit in den Ofen geben. 
Anschließend Pekanusskerne grob hacken und unter den Salat mischen. 
Baguette zusammensetzen und mit dem restlichen Joghurtdip und Salat genießen.
