\section*{Pizzaschnecken mit Karottensalat und Tomatendip}
\ihead{}\chead{Personen:2}\ohead{}
\ifoot{Vorbereitungszeit:}\cfoot{}\ofoot{Kochzeit:\SI{20}{Min}}
{\Large Zutaten}
\begin{multicols}{2}
\begin{itemize}
    \item \SI{25}{g} Tomatenpesto
    \item \SI{50}{g} geriebener Gouda
    \item \SI{10}{g} Basilikum
    \item \SI{75}{g} Pflücksalat
    \item \SI{50}{ml} Buttermilch-Zitronendressing 
    \item \SI{70}{g} Tomatenmark
    \item \SI{75}{g} Sahnejoghurt
    \item \num{1} Zucchini
    \item \num{1} Knoblauchzehe
    \item \num{1} Karotte
    \item \num{1} Tomate
    \item \num{1} Pizzateig
    \item Zuccker, Salz, Pfeffer
\end{itemize}
\end{multicols}
\noindent
{\Large Zubereitung}\\
\\
\textit{Vorbereitung:} Ofen auf \SI{200}{\celsius} Umluft vorheizen.\\
Enden der Zucchine abschneiden, Zucchine grob raspeln. 
Tomate in kleine Würfelchen schneiden (Strunk zuvor entfernen), Knoblauch abziehen.
In eine kleine Schüssel Tomatenmark und pesto geben, Knoblauch dazupressen, verrühren und mit etwas Salz und Pfeffer würzen. 
Pizzateig ausrollen und mit der Tomatensauce bestreichen. 
Dabei \num{2} TL in der Schüssel belassen und mit dem Sahnejoghurt verrühren. 
Mit Salz, Pfeffer und einer Prise Zucker abschmecken. 
Tomatenwürfel und Zucchiniraspel auf dem Pizzateig verteilen. 
Gouda darüberstreuen. 
Pizzateig von der kurzen Seite vorsichtig aufrollen, sodass die Naht unten liegt. 
Anschließend in \num{6} Stücke teilen.
Schnecke mit der Schnittseite nach oben auf einem mit Backpapier belegten Backblech verteilen und \SIrange{17}{22}{min} backen. 
Karotte schälen und raspeln und mit dem Salat mischen. 
Mit dem Buttermilch-Zitronendressing vermengen. 
Basilikumblätter hacken und abschließend über dem Salat und den Pizzaschnecken verteilen. 
