\section*{Quesadillas}
\ihead{}\chead{Personen:2}\ohead{}
\ifoot{Vorbereitungszeit:}\cfoot{}\ofoot{Kochzeit:\SIrange{30}{40}{min}}
{\Large Zutaten}
\begin{multicols}{2}
\begin{itemize}
    \item \num{4} Tortillawraps
    \item \SI{150}{g} geriebener Käse
    \item \num{1} Dose Kidneybohnen
    \item \num{1} Biolimette
    \item \num{1} rote Zwiebel
    \item \SI{12}{ml} Rotweinessig
    \item \num{2} Tomaten
    \item \num{1} Avocado
    \item \SI{150}{g} saure Sahne
    \item \num{1} Knoblauchzehe
    \item \num{1} TL Zucker
    \item Salz, Pfeffer, Olivenöl, Gewürze
\end{itemize}
\end{multicols}
\noindent
{\Large Zubereitung}\\
\\
\textit{Vorbereitung:} Ofen auf \SI{200}{\celsius} Umluft vorheizen.\\
Zwiebeln zubereiten: Rote Zwiebel abziehen und in feiner Würfel schneiden.
Zwiebelwürfel in einen kleinen Topf geben und zusammen mit dem Rotweinessig und Zucker unter rühren \SIrange{2}{4}{min} köcheln lassen.
Anschließend vom Herd nehmen und kurz abkühlen lassen.

Für den Dip: Schale der Limette abreiben. 
Saure Sahne in einer kleinen Schüssel mit einem Telöffel Limettenabrieb, Salz und Pfeffer abschmecken.
Kidneybohnen in ein Sieb geben und unter fließendem Wasser abspülen.

Für die Füllung: Knblauch abziehen. 
In einer kleinen Pfanne einen EL Olivenöl bei mittlerer Hitze erhitzen. 
Knoblauch hineinpressen und \SI{1}{min} anschwitzen. 
Kidneybohnen und Gewürze (gerne etwas pikant) zugeben und \SIrange{2}{3}{min} anbraten. 
Zum Schluss mit Salz und Pfeffer abschmecken.

Salsa zubereiten: Tomaten halbieren, Strunk herausschneiden und Tomatenhälften würfeln. 
Avocado halbieren, Kern entfernen, Fruchtfleisch herauslöffeln und ebenfalls in Würfel schneiden. 
In einer Schüüsel Zwiebel, Tomaten und Avocadowürfel vermengen und mit Salz und Pfeffer abschmecken.

Quesadillas zubereiten: Kidneybohnen auf Tortillas verteilen.
\SI{1}{cm} Rand freilassen.
Jeweils einen Esslöffel Salsa darauf verteilen. 
Käse gleichmäßig darüberstreuen und Tortillas wie Halbmonde zusammenklappen.
Quesadillas auf ein Backblech geben und im Backofen \SI{3}{5}{min} erwärmen bis der Käse zerschmolzen ist. 

Anrichten: Quesadillas aus dem Backofen nehmen und in Dreiecke schneiden. 
Mit restlicher Salsa und Limettendip genießen. 

