\section*{Schweineschnitzel in Sesam-Honig Panade}
\ihead{}\chead{Personen:}\ohead{}
\ifoot{Vorbereitungszeit:}\cfoot{}\ofoot{Kochzeit:\SI{45}{Min}}
{\Large Zutaten}
\begin{multicols}{2}
\begin{itemize}
    \item \SI{250}{g} Schweineschnitzel
    \item \SI{68}{ml} Mayonnaise
    \item \SI{10}{g} Sesam
    \item \SI{50}{g} Semmelbrösel
    \item \SI{150}{g} Reis
    \item \SI{25}{ml} Sojasauce
    \item \SI{25}{g} Sweet Chili Sauce
    \item \num{1} rote Spitzpaprika
    \item \num{1} gelbe Paprika
    \item \num{1} Frühlingszwiebel
    \item Öl, Wasser, Honig
    \item Salz, Pfeffer
\end{itemize}
\end{multicols}
\noindent
{\Large Zubereitung}\\
\\
Reis abwaschen.
\SI{300}{ml} Salzwasser aufkochen lassen, Reis hineingeben und für etwa \SI{10}{min} abgedeckt köcheln lassen.
Mindestens weitere \SI{10}{min} abgedeckt ziehen lassen.
Die Hälfte der Mayonnaise mit der Sweet-Chhili Sauce verrühren. 
Weißen und grünen Teil der Frühlingszwiebel getrennt voneinander in feiner Ringe schneiden.
Paprika und Spitzpaprika halbieren und das Kerngehäuse entfernen, Paprika in etwa \SI{1}{cm} breite Streifen schneiden, SPitzpaprika in etwa \SI{1}{cm} breite Ringe schneiden.
Weißer Teil der Frühlingszwiebel, Paprika und Spitzpaprika in \num{1} EL Öl für \SI{1}{min} anschwitzen. 
Sojasauce hinzufügen und auf mittlerer Stufe für \SIrange{5}{7}{min} anbraten bis die Paprika weich sind.
Restliche Mayonnaise mit \num{1} TL Honig verrühren, Sesam und Semmelbrösel mischen. 
Schnitzel erst in der Mayonnaise Mischung wälzen und anschließend mit Sesam-Semmelbrösel Mischung panieren.
Schnitzel von jeder Seite etwa \SIrange{2}{4}{min} in \SI{100}{ml} Öl anbraten. 
Schnitzel mit aufgelockertem Reis, Paprikagemüse und Sweet-Chili Mayonnaise anrichten und mit grünem Teil der Frühlingszwiebel toppen. 
