\section*{Sonnen-Pizza mit Hackfleisch}
\ihead{}\chead{Personen:}\ohead{}
\ifoot{Vorbereitungszeit:}\cfoot{}\ofoot{Kochzeit: \SI{70}{min}}
{\Large Zutaten}
\begin{multicols}{2}
\textit{Teig:}
\begin{itemize}
    \item \SI{500}{g} Mehl
    \item \SI{90}{g} Rapsöl
    \item \SI{200}{g} Wasser
    \item \num{2} TL Salz
    \item \num{1/2} Pkg Trockenhefe oder frisch
    \item \num{1} TL Pizzagewürz
\end{itemize}
\textit{Füllung:}
\begin{itemize}
    \item \num{1} Zwiebel
    \item \SI{200}{g} geriebener Gouda oder Emmentaler
    \item \num{2} Tomaten
    \item \num{1} Paprika
    \item \SI{500}{g} Hackfleisch
    \item \num{1} TL Salz
    \item \num{1} TL Paprikapulver edelsüß
    \item \num{1} Prise Pfeffer
\end{itemize}
\end{multicols}
\noindent
{\Large Zubereitung}\\
\\
\textit{Vorbereitung:} Ofen auf \SI{160}{\celsius} Umluft vorheizen.\\
Für den Teig Mehl, Öl, Wasser, Salz, Hefe und Pizzagewürz zusammenkneten.
Anschließend den Teig \SI{30}{min} gehen lassen.
Den Teig anschließend in zwei gleich große Teile teilen und rund auf einen Durchmesser von \SIrange{28}{30}{cm}  ausrollen.
Der untere Teil wird auf das Backblech gelegt.
Für die Füllung: Alle Zutaten klein schneiden und zu einer Hackfleischmasse kneten. 
Die Mischung auf den unteren Teig legen.
Darauf die zweite Teigplatte.
Über den mittlere Teil eine Müslischalte stülpen und den Teig festdrücken.
Runderhum mit einer Gabel einstechen. 
Die äußeren Ränder ebenfalls mit der Gabel verschließen.
Bis zum mittleren Ring mit einem scharfen Messer gleichmäßig einschneiden und die Teigstücke zu Strahlen umdrehen, sodass die Füllung nach oben zeigt.
Zum Ende die Sonne mit dem verquirelten Ei bestreichen und für \SI{45}{min} bei \SI{160}{\celsius} im vorgeheizten Ofen lassen.
