\section*{Spaghetti mit Meatballs}
\ihead{}\chead{Personen:4}\ohead{}
\ifoot{Vorbereitungszeit:\SI{40}{Min}}\cfoot{}\ofoot{Kochzeit:\SI{1}{h}}
{\Large Zutaten}
\begin{multicols}{2}
\textit{Hackfleischbällchen:}
\begin{itemize}
    \item \SI{500}{g} gemischtes Hackfleisch
    \item \SI{100}{g} Parmaschinken
    \item \SI{50}{g} Parmesan, frisch gerieben
    \item \num{1} Brötchen ohne Rinde und in Würfeln
    \item \num{0.5} Bund Petersilie
    \item \num{1} EL Sour Cream
    \item Salz und Muskat
\end{itemize}
\textit{Sauce:}
\begin{itemize}
    \item \num{1} große Zwiebel
    \item \num{2} Zehen Knoblauch, fein gehackt
    \item \num{1} Stange Staudensellerie, fein gehackt
    \item \num{1} Möhre, fein gehackt
    \item \SI{800}{g} gehackte Tomaten
    \item \SI{100}{ml} Weißwein
    \item \SI{100}{ml} Hühnerbrühe
    \item \SI{200}{g} Sahne
    \item \SI{30}{g} Butter
    \item Salz, Pfeffer, Zucker
\end{itemize}
\textit{Außerdem:}
\begin{itemize}
    \item \SI{500}{g} Spaghetti
\end{itemize}
\end{multicols}
\noindent
{\Large Zubereitung}\\
\\
Aus den Zutaten für die Bällchen Kugeln in der Größe eines Tischtennisballes formen.
Für die Sauce das Gemüse fein hacken und in etwas Fett anschwitzen. 
Mit Weißwein ablöschen und verdampfen lassen.
Die Brühe dazugeben und ebenfalls verdampfen lassen. 
Tomaten, Sahne und Butter dazugeben und alles etwa \SIrange{40}{50}{Min} köcheln lassen. 
Nun die Sauce nach Wunsch abschmecken und evtl. nachwürzen. 
Die Fleischbällchen darauf verteilen und zugedeckt etwa \SI{5}{Min} köcheln. 
Bällchen umdrehen und weitere \SI{5}{Min} köcheln lassen. 
In der Zwischenzeit die Spaghetti bissfest garen und servieren. 
