\section*{Veggie-Döner: Ofengemüse im Fladenbrot}
\ihead{}\chead{Personen:2}\ohead{}
\ifoot{Vorbereitungszeit:}\cfoot{}\ofoot{Kochzeit:\SIrange{25}{35}{min}}
{\Large Zutaten}
\begin{multicols}{2}
\begin{itemize}
    \item \SI{150}{g} Joghurt
    \item \num{1} Romana Salatherz
    \item \num{1} Fladenbrot
    \item \SI{150}{g} Hirtenkäse
    \item \num{0.5} Knoblauchzehe
    \item \num{1} Tomate
    \item \num{1} Gurke
    \item \num{1} Paprika
    \item \num{1} Zucchini
    \item \num{1} rote Zwiebel
    \item \num{1} EL Tomatenmark
    \item \SI{10}{g} Dill/Petersilie
    \item Salz, Pfeffer
\end{itemize}
\end{multicols}
\noindent
{\Large Zubereitung}\\
\\
\textit{Vorbereitung:} Ofen auf \SI{200}{\celsius} Umluft vorheizen.\\
Für das Ofengemüse: Enden der Zucchini entfernen, Zucchini in etwa \SI{1.5}{cm} große Stücke schneiden.
Rote Zwiebel abziehen und achteln.
Paprika halbieren, Kerngehäuse entfernen und Paprikahälften in mundgerechte Stücke schneiden.
Gemüse in eine Auflaufform geben, die Hälfte des Hirtenkäses darüberstreuen und mit Salz und Pfeffer würzen. 
Gemüse im Backofen etwa \SI{20}{min} garen bis es weich ist.

Joghurtdip vorbereiten: Knoblauch abziehen und die Hälfte in eine kleine Schüssel pressen.
Dill und Petersilie fein hacken.
Kräuter mit der Hälfte des Joghurts in der Schüssel zu einem Dip glatt rühren. 
Mit Salz und Pfeffer abschmecken.

Tomatendip vorbereiten: Den restlichen Hirtenkäse in einer weiteren kleinen Schüssel mit einer Gabel zerdrücken. 
Restlichen Knoblauch dazupressen, Tomatenmark zugeben und vermengen. 
Mit dem restlichen Joghurt zu einer glatten Creme verrühren und mit Salz und Pfeffer abschmecken. 

Gemüse schneiden: Strunk der Tomaten entfernen. 
Tomate und Gurke in dünne Scheiben schneiden.

Zum Schluss: In den letzten \SI{10}{min} der Garzeit des Ofengemüses das Fladenbrot auf ein mit Backpapier belegtes Backblech legen und im Backofen aufwärmen.

Fladenbrot füllen: Salatherz halbieren, Strunk herausschneiden und Salathälften quer in \SI{1}{cm} dicke Streifen schneiden. 
Fladenbrot vierteln, aufschneiden und nach Belieben mit der Tomaten-Hirtenkäse-Creme und dem Joghurtdip bestreichen. 
Mit Salatmischung, Tomaten- und Gurkenscheiben belegen und zum Schluss das Ofengemüse dazugeben. 
